CCTVB 又一德政

好明顯Sponsor黎

係呀

藝員同事 咁其他同事呢

無份，全部無份